1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна.

Деструктуризація - це процес при якому складні структури поділяються на прості. Як правило,
складна структура є масивом або об'єктом.